# Chinese (China) translations for Hue.
# Copyright (C) 2013 Cloudera, Inc
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hue VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-07 10:05-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-28 10:31-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/useradmin/conf.py:26
msgid "New user home directory is created with these permissions"
msgstr "已创建具有这些权限的新用户主目录"

#: src/useradmin/conf.py:32
msgid ""
"The name of a default group for users at creation time, or at first login"
" if the server is configured to authenticate against an external source."
msgstr "创建时或首次登录时用户的默认组名称（如果将服务器配置为根据外部来源进行身份验证）。"

#: src/useradmin/conf.py:39
msgid "Configuration options for user password policy"
msgstr "用户密码策略的配置选项"

#: src/useradmin/conf.py:43
msgid "Enable user password policy."
msgstr "启用用户密码策略。"

#: src/useradmin/conf.py:49
msgid ""
"The regular expression of password rule. The default rule requires that a"
" password  must be at least 8 characters long, and must contain both "
"uppercase and lowercase letters, at least one number, and at least one "
"special character."
msgstr "密码规则的正则表达式。默认规则要求密码至少包含 8 个字符，并且必须包含大写和小写字母、至少一个数字和至少一个特殊字符。"

#: src/useradmin/conf.py:58
msgid "Message about the password rule defined in pwd_regex"
msgstr "pwd_regex 中定义的密码规则的相关消息"

#: src/useradmin/conf.py:66
msgid ""
"The error message displayed if the provided password does not meet the "
"enhanced password rule"
msgstr "提供的密码与增强的密码规则不匹配时显示的错误消息"

#: src/useradmin/forms.py:49
msgid "Full Distinguished Name required."
msgstr "需要提供完整可分辨名称。"

#: src/useradmin/forms.py:55
msgid "Username is required."
msgstr "用户名为必填字段。"

#: src/useradmin/forms.py:57
msgid "Username must be fewer than 30 characters."
msgstr "用户名必须少于 30 个字符。"

#: src/useradmin/forms.py:59
msgid "Username must not contain whitespaces and ':'"
msgstr "用户名不得包含空白字元和“:”"

#: src/useradmin/forms.py:65
msgid "Group name required."
msgstr "需要提供组名称"

#: src/useradmin/forms.py:67
msgid "Group name must be 80 characters or fewer."
msgstr "组名称不得包含超过 80 个字符。"

#: src/useradmin/forms.py:69
msgid "Group name can be any character as long as it's 80 characters or fewer."
msgstr "组名称可以是不超过 80 个字符的任意字符。"

#: src/useradmin/forms.py:73
msgid "first_name must be fewer than 30 characters."
msgstr "first_name 必须少于 30 个字符。"

#: src/useradmin/forms.py:77
msgid "last_name must be fewer than 30 characters."
msgstr "last_name 必须少于 30 个字符。"

#: src/useradmin/forms.py:86
msgid "Username or password is invalid."
msgstr "用户名或密码无效。"

#: src/useradmin/forms.py:89 src/useradmin/forms.py:225
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:74
#: src/useradmin/templates/view_user.mako:32
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/useradmin/forms.py:92
msgid "Required. 30 characters or fewer. No whitespaces or colons."
msgstr "必填。30 个或更少字符。无空格或冒号。"

#: src/useradmin/forms.py:93 src/useradmin/forms.py:227
msgid "Whitespaces and ':' not allowed"
msgstr "不得包含空白字元和“:”"

#: src/useradmin/forms.py:95
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: src/useradmin/forms.py:100
msgid "Password confirmation"
msgstr "密码确认"

#: src/useradmin/forms.py:104
msgid "Current password"
msgstr "当前的密码"

#: src/useradmin/forms.py:105 src/useradmin/forms.py:233
msgid "Create home directory"
msgstr "创建主目录"

#: src/useradmin/forms.py:106
msgid "Create home directory if one doesn't already exist."
msgstr "如果不存在主目录，应创建。"

#: src/useradmin/forms.py:109
msgid "Language Preference"
msgstr "语言首选项"

#: src/useradmin/forms.py:112
msgid "Unlock Account"
msgstr "解锁帐户"

#: src/useradmin/forms.py:113
msgid "Unlock user's account for login."
msgstr "解锁用户帐户以登录。"

#: src/useradmin/forms.py:162
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: src/useradmin/forms.py:168
msgid "You must specify a password when creating a new user."
msgstr "创建新用户时您必须指定密码。"

#: src/useradmin/forms.py:226
msgid ""
"Required. 30 characters or fewer with username. 64 characters or fewer "
"with DN. No whitespaces or colons."
msgstr "必填。用户名最多为 30 个字符。DN 最多为 64 个字符。无空格或冒号。"

#: src/useradmin/forms.py:228 src/useradmin/forms.py:267
msgid "Distinguished name"
msgstr "可分辨名称"

#: src/useradmin/forms.py:229
#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_group.py:38
#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_user.py:35
msgid "Whether or not the user should be imported by distinguished name."
msgstr "是否按可分辨名称导入用户。"

#: src/useradmin/forms.py:234
msgid "Create home directory for user if one doesn't already exist."
msgstr "如果不存在用户主目录，应创建。"

#: src/useradmin/forms.py:263
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/useradmin/forms.py:265
msgid "Required. 256 characters or fewer."
msgstr "必填。256 个或更少字符。"

#: src/useradmin/forms.py:266
msgid "256 characters or fewer."
msgstr "256 个或更少字符。"

#: src/useradmin/forms.py:268
msgid "Whether or not the group should be imported by distinguished name."
msgstr "是否按可分辨名称导入组。"

#: src/useradmin/forms.py:272
msgid "Import new members"
msgstr "导入新成员"

#: src/useradmin/forms.py:273
msgid "Import unimported or new users from the group."
msgstr "从组导入未导入的用户或新用户。"

#: src/useradmin/forms.py:276
msgid "Create home directories"
msgstr "创建主目录"

#: src/useradmin/forms.py:277
msgid ""
"Create home directories for every member imported, if members are being "
"imported."
msgstr "为导入的每个成员创建主目录（如果成员已导入）。"

#: src/useradmin/forms.py:280
msgid "Import new members from all subgroups"
msgstr "从所有子组导入新用户。"

#: src/useradmin/forms.py:281
msgid "Import unimported or new users from the all subgroups."
msgstr "从所有子组导入未导入的用户或新用户。"

#: src/useradmin/forms.py:322
msgid "Group name may only contain letters, numbers, hyphens or underscores."
msgstr "组名称仅可包含字母、数字、连字符或下划线。"

#: src/useradmin/forms.py:337
msgid "members"
msgstr "成员"

#: src/useradmin/forms.py:338
msgid "permissions"
msgstr "权限"

#: src/useradmin/forms.py:386
msgid "groups"
msgstr "组"

#: src/useradmin/forms.py:421
msgid "Create Home Directories"
msgstr "创建主目录"

#: src/useradmin/forms.py:422
msgid "Create home directory for every user, if one doesn't already exist."
msgstr "如果不存在每位用户的主目录，应创建。"

#: src/useradmin/models.py:97
msgid "First Login"
msgstr "首次登录"

#: src/useradmin/models.py:98
msgid "If this is users first login."
msgstr "如果这是用户首次登录。"

#: src/useradmin/models.py:138
#, python-format
msgid "You do not have permissions to %(description)s."
msgstr "您没有 %(description)s 的权限。"

#: src/useradmin/views.py:175
msgid "You must be a superuser to delete users."
msgstr "您必须是超级用户才能删除用户。"

#: src/useradmin/views.py:178
msgid "A POST request is required."
msgstr "需要 POST 请求。"

#: src/useradmin/views.py:185
msgid "You cannot remove yourself."
msgstr "您不能删除自己。"

#: src/useradmin/views.py:203 src/useradmin/templates/list_users.mako:203
msgid "The users were deleted."
msgstr "已删除用户。"

#: src/useradmin/views.py:215
msgid "You must be a superuser to delete groups."
msgstr "您必须是超级用户才能删除组。"

#: src/useradmin/views.py:224
msgid "The default user group may not be deleted."
msgstr "不可删除默认用户组。"

#: src/useradmin/views.py:236 src/useradmin/templates/list_groups.mako:175
msgid "The groups were deleted."
msgstr "已删除组。"

#: src/useradmin/views.py:239
msgid "Group not found."
msgstr "未找到组。"

#: src/useradmin/views.py:268
msgid "You must be a superuser to add or edit another user."
msgstr "您必须是超级用户才能添加或编辑其他用户。"

#: src/useradmin/views.py:296
msgid "You cannot change a username."
msgstr "您无法更改用户名。"

#: src/useradmin/views.py:298
msgid "You cannot make yourself inactive."
msgstr "您不能让自己处于非活动状态。"

#: src/useradmin/views.py:313
msgid "You cannot make yourself a superuser."
msgstr "您不能让自己成为超级用户。"

#: src/useradmin/views.py:321
msgid "You must be a superuser to reset users."
msgstr "您必须是超级用户才能重置用户。"

#: src/useradmin/views.py:325
#, python-format
msgid "Successfully unlocked account for user: %s"
msgstr "已成功解锁用户帐户：%s"

#: src/useradmin/views.py:327
#, python-format
msgid "Failed to reset login attempts for %s: %s"
msgstr "重置 %s 登录尝试失败：%s"

#: src/useradmin/views.py:336 src/useradmin/views.py:570
#, python-format
msgid "Cannot make home directory for user %s."
msgstr "无法为用户 %s 创建主目录。"

#: src/useradmin/views.py:346
msgid "User information updated"
msgstr "已更新用户信息"

#: src/useradmin/views.py:428
msgid "You must be a superuser to add or edit a group."
msgstr "您必须是超级用户才能添加或编辑组。"

#: src/useradmin/views.py:460
msgid "Group information updated"
msgstr "已更新组信息"

#: src/useradmin/views.py:496
msgid "You must be a superuser to change permissions."
msgstr "您必须是超级用户才能更改权限。"

#: src/useradmin/views.py:513
msgid "Permission information updated"
msgstr "已更新权限信息"

#: src/useradmin/views.py:545
msgid "You must be a superuser to add another user."
msgstr "您必须是超级用户才能添加其他用户。"

#: src/useradmin/views.py:561 src/useradmin/views.py:637
#: src/useradmin/views.py:740
msgid "There was an error when communicating with LDAP"
msgstr "与 LDAP 通信时出错"

#: src/useradmin/views.py:563 src/useradmin/views.py:639
msgid "There was a problem with some of the LDAP information"
msgstr "一些 LDAP 信息出错"

#: src/useradmin/views.py:574
#, python-format
msgid "Could not get LDAP details for users in pattern %s."
msgstr "无法为处于 %s 模式的用户获取 LDAP 详细信息。"

#: src/useradmin/views.py:583 src/useradmin/views.py:660
#: src/useradmin/views.py:718
#, python-format
msgid "Failed to import following users: %s"
msgstr "导入以下用户失败：%s"

#: src/useradmin/views.py:615
msgid "You must be a superuser to add another group."
msgstr "您必须是超级用户才能添加其他组。"

#: src/useradmin/views.py:636
#, python-format
msgid "LDAP Exception: %s"
msgstr "LDAP 例外情况：%s"

#: src/useradmin/views.py:650
#, python-format
msgid "Exception creating home directory for LDAP user %s in group %s."
msgstr "为 %s 组中的 LDAP 用户 %s 创建主目录时出现异常。"

#: src/useradmin/views.py:669
#, python-format
msgid "Could not get LDAP details for groups in pattern %s"
msgstr "无法为处于 %s 模式的组获取 LDAP 详细信息"

#: src/useradmin/views.py:695
msgid "You must be a superuser to sync the LDAP users/groups."
msgstr "您必须是超级用户才能同步 LDAP 用户/组。"

#: src/useradmin/views.py:748
msgid "The import may not be complete, sync again."
msgstr "导入可能不完整，请重新同步。"

#: src/useradmin/views.py:863
#, python-format
msgid "Synced user %s from Unix"
msgstr "从 Unix 同步的用户 %s"

#: src/useradmin/views.py:879
msgid "No active superuser configured."
msgstr "未配置活动的超级用户。"

#: src/useradmin/views.py:881
msgid "You cannot remove the last active superuser from the configuration."
msgstr "您无法从配置删除最后一个活动的超级用户。"

#: src/useradmin/views.py:917
#, python-format
msgid "There was a naming conflict while importing user %(username)s"
msgstr "导入用户 %(username)s 时出现命名冲突"

#: src/useradmin/views.py:1118 src/useradmin/views.py:1173
#, python-format
msgid ""
"There was a naming conflict while importing group %(groupname)s in "
"pattern %(groupname_pattern)s"
msgstr "导入处于 %(groupname_pattern)s 模式的组 %(groupname)s 时出现命名冲突"

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_group.py:42
msgid "Import users from the group."
msgstr "从组导入用户。"

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_group.py:45
msgid "Import users from the group, but also do so recursively."
msgstr "从组导入用户，但同时递归执行此操作。"

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_group.py:48
msgid "Sync users in the group."
msgstr "同步组中的用户。"

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_group.py:51
#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_user.py:42
#: src/useradmin/management/commands/sync_ldap_users_and_groups.py:37
msgid "Server to connect to."
msgstr "要连接到的服务器。"

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_group.py:60
msgid "A group name must be provided."
msgstr "必须提供组名称。"

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_user.py:39
msgid "Sync groups of the users."
msgstr "同步用户组。"

#: src/useradmin/management/commands/import_ldap_user.py:51
msgid "A username must be provided."
msgstr "必须提供用户名。"

#: src/useradmin/management/commands/useradmin_sync_with_unix.py:31
msgid "Minimum UID to import (Inclusive)."
msgstr "要导入的最小 UID（包括）。"

#: src/useradmin/management/commands/useradmin_sync_with_unix.py:32
msgid "Maximum UID to import (Exclusive)."
msgstr "要导入的最大 UID（排除）。"

#: src/useradmin/management/commands/useradmin_sync_with_unix.py:33
msgid "Minimum GID to import (Inclusive)."
msgstr "要导入的最小 GID（包括）。"

#: src/useradmin/management/commands/useradmin_sync_with_unix.py:34
msgid "Maximum GID to import (Exclusive)."
msgstr "要导入的最大 GID（排除）。"

#: src/useradmin/management/commands/useradmin_sync_with_unix.py:35
msgid "Whether or not to check that the user's shell is not /bin/false."
msgstr "是否检查用户的 shell 是否为 /bin/false。"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:25
#: src/useradmin/templates/change_password.mako:24
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:28
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:27
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:34
#: src/useradmin/templates/view_user.mako:23
msgid "Hue Users"
msgstr "Hue 用户"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:32
msgid "Hue Users - Add/Sync LDAP user"
msgstr "Hue 用户 - 添加/同步 LDAP 用户"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:52
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:113
msgid "Update user"
msgstr "更新用户"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:54
msgid "Add/Sync user"
msgstr "添加/同步用户"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:56
#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:82
#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:65
#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:117
#: src/useradmin/templates/sync_ldap_users_groups.mako:55
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:66
#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:93
#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:100
#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:75
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:128
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:67
#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:94
#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:101
#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:76
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:129
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:68
#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:77
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:130
msgid "No groups found."
msgstr "未找到组。"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:68
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:130
msgid "Create a new group now"
msgstr "现在创建一个新组"

#: src/useradmin/templates/add_ldap_users.mako:81
msgid "User added/synced correctly"
msgstr "已正确添加/同步用户"

#: src/useradmin/templates/change_password.mako:29
#, python-format
msgid "Hue Users - Change password: %(username)s"
msgstr "Hue 用户 - 更改密码：%(username)s"

#: src/useradmin/templates/change_password.mako:37
msgid "Credentials"
msgstr "凭据"

#: src/useradmin/templates/change_password.mako:39
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:51
msgid "(required)"
msgstr "（必填）"

#: src/useradmin/templates/change_password.mako:62
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: src/useradmin/templates/change_password.mako:113
#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:182
msgid "This field is required."
msgstr "此字段为必填字段。"

#: src/useradmin/templates/confirm.mako:22
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/useradmin/templates/confirm.mako:26
#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:121
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:134
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:27
#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:28
#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:35
msgid "Hue Groups"
msgstr "Hue 组"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:49
#, python-format
msgid "Hue Groups - Edit group: %(name)s"
msgstr "Hue 组 - 编辑组：%(name)s"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:52
msgid "Hue Groups - Add/Sync LDAP group"
msgstr "Hue 组 - 添加/同步 LDAP 组"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:54
msgid "Hue Groups - Create group"
msgstr "Hue 组 - 创建组"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:71
msgid "Update group"
msgstr "更新组"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:74
msgid "Add/Sync group"
msgstr "添加/同步组"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:76
#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:49
msgid "Add group"
msgstr "添加组"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:95
msgid "No users found."
msgstr "未找到用户。"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:95
msgid "Create a new user now"
msgstr "立即创建一个新用户"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:102
msgid "No permissions found."
msgstr "未找到权限。"

#: src/useradmin/templates/edit_group.mako:115
msgid "Group information updated correctly"
msgstr "已正确更新组信息"

#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:26
#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:26
#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:32
msgid "Hue Permissions"
msgstr "Hue 权限"

#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:48
#, python-format
msgid "Hue Permissions - Edit app: %(app)s"
msgstr "Hue 权限 - 编辑应用程序：%(app)s"

#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:61
msgid "Update permission"
msgstr "更新权限"

#: src/useradmin/templates/edit_permissions.mako:90
msgid "Permission information updated correctly"
msgstr "已正确更新权限信息"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:37
#, python-format
msgid "Hue Users - Edit user: %(username)s"
msgstr "Hue 用户 - 编辑用户：%(username)s"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:39
msgid "Hue Users - Create user"
msgstr "Hue 用户 - 创建用户"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:49
msgid "Step 1: Credentials"
msgstr "第 1 步：凭据"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:55
msgid "Step 2: Profile and Groups"
msgstr "第 2 步：个人资料和组"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:55
msgid "Step 2: Profile"
msgstr "第 2 步：个人资料"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:58
msgid "Step 3: Advanced"
msgstr "第 3 步：高级"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:107
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:108
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:115
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:48
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: src/useradmin/templates/edit_user.mako:146
msgid "User information updated correctly"
msgstr "已正确更新用户信息"

#: src/useradmin/templates/layout.mako:59
msgid "User admin icon"
msgstr "用户管理员图标"

#: src/useradmin/templates/layout.mako:60
msgid "User Admin"
msgstr "用户管理员"

#: src/useradmin/templates/layout.mako:64
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/useradmin/templates/layout.mako:65
#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:47
#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:86
#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:44
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:78
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: src/useradmin/templates/layout.mako:66
#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:72
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: src/useradmin/templates/layout.mako:68
#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:28
#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:41
msgid "Configurations"
msgstr "配置"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:46
#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:42
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:65
msgid "There are no configurations matching the search criteria."
msgstr "没有符合搜索条件的配置。"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:77
msgid "configuration"
msgstr "配置"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:80
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:82
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:101
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:110
msgid "Add role"
msgstr "添加角色"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:116
msgid "Update configuration"
msgstr "更新配置"

#: src/useradmin/templates/list_configurations.mako:123
msgid "There was an error loading the configurations"
msgstr "加载配置时出错"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:39
msgid "Search for name, members, etc..."
msgstr "搜索名称、成员等..."

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:43
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:42
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:52
msgid "Add/Sync LDAP group"
msgstr "添加/同步 LDAP 组"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:55
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:59
msgid "Learn how to integrate Hue with your company LDAP"
msgstr "了解如何将 Hue 与您的公司 LDAP 相集成"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:70
msgid "Group Name"
msgstr "组名称"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:71
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:86
#, python-format
msgid "Edit %(groupname)s"
msgstr "编辑 %(groupname)s"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:102
msgid "There are no groups matching the search criteria."
msgstr "没有符合搜索条件的组。"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:116
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:129
#: src/useradmin/templates/sync_ldap_users_groups.mako:42
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:117
msgid "Are you sure you want to delete the selected group(s)?"
msgstr "是否确定要删除选定组？"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:120
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:133
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:163
#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:92
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:181
msgid "No data available"
msgstr "没有可用数据"

#: src/useradmin/templates/list_groups.mako:164
#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:93
#: src/useradmin/templates/list_users.mako:182
msgid "No matching records"
msgstr "没有匹配记录"

#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:35
msgid "Search for application, group, etc..."
msgstr "搜索应用程序、组等..."

#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:43
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:53
msgid "Edit permission"
msgstr "编辑权限"

#: src/useradmin/templates/list_permissions.mako:69
msgid "There are no permissions matching the search criteria."
msgstr "没有符合搜索条件的权限。"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:38
msgid "Search for name, group, etc..."
msgstr "搜索名称、组等..."

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:52
msgid "Add/Sync LDAP user"
msgstr "添加/同步 LDAP 用户"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:55
msgid "Sync LDAP users/groups"
msgstr "同步 LDAP 用户/组"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:75
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:76
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:77
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:79
msgid "Last Login"
msgstr "上次登录"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:93
#, python-format
msgid "Edit %(username)s"
msgstr "编辑 %(username)s"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:112
msgid "There are no users matching the search criteria."
msgstr "没有符合搜索条件的用户。"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:130
msgid "Are you sure you want to delete the selected user(s)?"
msgstr "是否确定要删除选定用户？"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:211
msgid "An unknown error has occurred while deleting the user. Please try again."
msgstr "删除用户时发生未知错误。请重试。"

#: src/useradmin/templates/list_users.mako:240
msgid "The users and groups were updated correctly."
msgstr "用户和组已正确更新。"

#: src/useradmin/templates/sync_ldap_users_groups.mako:43
msgid "Sync LDAP users and groups"
msgstr "同步 LDAP 用户和组"

#: src/useradmin/templates/sync_ldap_users_groups.mako:47
msgid ""
"This will not import any users or groups that don't already exist in Hue."
" Only users and groups imported from LDAP can be synced."
msgstr "此操作不会导入 Hue 中不存在的用户或组。仅可同步从 LDAP 导入的用户和组。"

#: src/useradmin/templates/sync_ldap_users_groups.mako:48
msgid ""
"All user information and group memberships will be updated based on the "
"LDAP server's current state."
msgstr "将根据 LDAP 服务器的当前状态更新所有用户信息和组成员关系。"

#: src/useradmin/templates/sync_ldap_users_groups.mako:56
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: src/useradmin/templates/view_user.mako:28
#, python-format
msgid "User: %(username)s"
msgstr "用户：%(username)s"

#: src/useradmin/templates/view_user.mako:34
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: src/useradmin/templates/view_user.mako:36
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: src/useradmin/templates/view_user.mako:38
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"
